大家唔係咁就收貨下話？

- 有無去過湖北靠自己申報，你係千方百計想走落嚟嘅會唔會咁誠實話自己去過湖北呀？

- 政府倉大類口罩存貨，淋病仲話無口罩，已致函支那尋求支援。屌你啦收收埋埋咁多，自己香港市民都買唔到，咪撚同我講你轉個頭捐上支那

- 澳門都實名制限制買口罩次數；台灣唔輸出口罩去外地，確保台灣市民有足夠口罩，仲要班支那種月底前滾出台灣；菲律賓原機遣班支那種；新加坡唔俾入境。香港政府你做咗啲乜撚嘢？要有護士罷工先肯封關？仲要咁多日先嚟封？仲要靠自行申報？

- 用粉嶺未入伙屋邨做隔離營。500米內有民居嫁柒婆。係咪唔係住豪宅唔係有錢人，條命就賤啲？

- 班仆街高官咳到仆街，都因為政治理由，政府企圖上訴嘅禁蒙面法而唔叫市民戴口罩。市民健康福祉好應該係一個政府最需要保障嘅嘢下嘛？

屌你老母 大家真係咪撚收貨
一日唔全面封關 一日唔解決口罩供應
一日唔趕班支那人返支那都咪撚妥協
一齊罷佢老母

pish

推

推 大家真係咪撚咁就收貨
工係必須要罷

自推10下

唔收貨，河南湖南江西都set rb唔畀人入啦

再推

推撚到醫護，各行各業罷工
政府應該為市民
唔係為班高官去討厭支那

推 再唔迫政府全面封關 趕絕支那種就太遲

推
政府無當過我地香港人係人呀
仲要仆心仆命同佢醫人？
同佢返工？

psuh

唔係只係正評
幫手推下
等多啲人知其實唔應該咁就妥協

唔收

推佢老母

周街都返病毒
點返工
唔返lu

邊個話收貨

繼續推